48個鐘嘅13號真係好漫長

毒撚一齊叫下春
祝願有情人終成兄妹

真

浮雲清咁夜未瞓

受難日

受咩難
早啲訓就唔洗諗咁多啦

打幾次丁好快就過啦

我都想有

我咁靚仔都冇，你點會有

懲人節

做緊assg
唔想做

連登中上樣

長路是漫漫如果何走過

諗得多越諗越頹

點解唔打丁

寧願讓樂極忘形的我

功課要緊

打完再做

情人節 上連登
人生一大樂事

點解會冇仔

對緊牛頓打丁

絲打唔溝翻個
打扮下應該大把人追

咁又唔洗祝人係兄妹嘅

有冇諗過牛頓嘅感受

唔緊要
我都冇仔

溝？你估咁易啊？
呢個世界仲有冇男仔對愛情係認真